賓穎唯一翻身方法：返嚟香港聽日去野餐！

佢啲同鄉平時都鍾意周街野餐分享家鄉美食，如果聽日佢返香港一齊去政總野餐應該好多人會對佢改觀。

最後入咗個post嘅人 希望聽日你哋聽日會為香港出一分力

約埋安仔sammi ，馬明一齊 影返張大合照

再搶埋tvb CCTV 支咪做訪問